[皮鞋]呢對型撚到仆街既鞋,邊到有得買...

Cole Haan Lenox Hill Plain Oxford
要成200蚊美金,圍番成千五蚊HKD
所以想知有冇D其他既牌子有類似呢款既鞋賣?邊到買到?
最好1000樓下

想買

呢d鞋我中學買果時都百幾二百蚊

焦點停留左係好香嘅紅裙仔上

仲柒過我淘寶99果對

有冇方法買到

奇雲道理係Dr Kong 買

Stop la啦Seven Head
我15 萬買一對呀
15萬買皮鞋都比唔起
淘寶啦

對條女有興趣多啲
乜水黎

我窮撚著開nmd

ching肯定cow死女

收閪皮啦屌你老母

清有咩誤會？

唔係對鞋型 係個人型啫

唔怪得之d replies咁痴線
原來係波台

走黎波台果啲先痴線
無啦啦屌人老母

閪皮

條友戇鳩鳩

蓋清

條仔睇落咁似以前朗隊個 奇雲杜爾